不要講警察濫權，試著說警察越權

終審法院指出，合理懷疑需要客觀事實基礎，無合理懷疑而拘捕，就是違法拘捕！不是濫權這麼簡單。否則，政治白痴或冷感的淺藍，以為濫與否只是觀點與角度的灰色地帶。
仲有好多暴力，不只是濫用暴力，而是執行私刑！犯了酷刑法！
同一道理，不要說警權無限大，試著說「越權無上限！」

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

警察私刑，人命當標靶！